{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 토스카나 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 もし親連れの36ヶ月未満の幼児がいる場合は、1人で無料で宿泊できます。 グランドスイートタイプの客室では、大人または小児1人を追加で有料で宿泊させることができます。 追加宿泊者には寝具セット1泊当たり15,000ウォン、またはエキストラベッド1泊当たり40,000ウォンの費用が発生します。 朝食の利用料金は大人1人当たり36,000ウォンで、事前予約をすると29,000ウォンに割引されます。 小児は1人当たり23,000ウォンで、事前予約をすると18,000ウォンに割引されます。 ディナーは18:00から22:00まで利用でき、入場は20:00から20:30まで可能です。 詳細については、ホテルトスカーナのホームページのお知らせをご確認ください。 全ての客室では無料でWi-Fiを利用でき、客室の定員を超えて宿泊する場合にはできません。 全客室にはバスタブとバルコニーが完備されており、ペット同伴の場合は入室が制限されます。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 アレルギーケアバンパー寝具セットは有料でサービスされており、事前リクエスト時のみご用意できます。 また、ベビー用品のレンタルサービスとしてベッドガードを提供し、保護者の注意が必要です。 すべての追加費用は現場で決済されます。 トスカーナホテルの全客室にはセスコUVパワー空気殺菌機が設置されており、24時間ウイルスを常時管理しています。 減りました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降から可能で、チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月未満の幼児は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "親連れの36ヶ月未満の幼児は1人で無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "グランドスイートタイプの客室には、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "グランドスイートタイプの客室では、大人または小児1人を追加で有料で宿泊させることができます。"
        },
        {
            "question": "追加宿泊者の費用はいくらですか？",
            "answer": "追加宿泊者には寝具セット1泊当たり15,000ウォン、またはエキストラベッド1泊当たり40,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の利用料金は大人1人当たり36,000ウォンで、事前予約をすると29,000ウォンに割引されます。小児は1人当たり23,000ウォンで、事前予約をすると18,000ウォンに割引されます。"
        },
        {
            "question": "ディナーは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "ディナーは18:00から22:00まで利用でき、入場は20:00から20:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "全ての客室では無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "全客室にはバスタブとバルコニーがありますか？",
            "answer": "全客室にはバスタブとバルコニーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "アレルギーケアバンパー寝具セットはありますか？",
            "answer": "アレルギーケアバンパー寝具セットは有料でサービスされており、事前リクエスト時のみご用意できます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品のレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "ベビー用品のレンタルサービスとしてベッドガードを提供しています。保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室にウイルス対策はありますか？",
            "answer": "トスカーナホテルの全客室にはセスコUVパワー空気殺菌機が設置されており、24時間ウイルスを常時管理しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 614
    }
}